[請支援]喺廳攤緊屍突然聽到阿哥女朋友喺電話同阿哥嗌交

是咁的, 番完通宵放工番黎食完嘢就攤左喺廳9hea
然後攤下攤下瞓着左
頭先瞓瞓下隱約聽到開門聲
隔左一陣我矇矇矓矓咁聽到有人躁躁地咁講嘢
跟住我醒左
想去廁所但我望見廁所着左燈咁我就喺核化hea等
點知阿哥女朋友原來喺廁所用電話同阿哥嘈緊交

咁又關你咩事

究竟起身好定繼續扮瞓好

起身番房條路要經廁所
佢應該見我瞓左所以冇閂門就爆我哥
咁樣行過好撚尷尬

吵交有幾大件事

同埋我有啲想去廁所

call我上嚟啦，我呢方面好有經驗

嘈交咁大件事但你隔離有你識嘅人嘈緊你好難扮冇嘢㗎嘛

嘈交唔大件事但你隔離有你識嘅人嘈緊你好難扮冇嘢㗎嘛

時運高當睇唔到

大左就會慣架啦

我係會扮無野經過 最多事後岩時機問佢個晚發生咩事

阿哥女朋友:
阿哥:

係你話4點放工打俾我
…………阿哥嗰邊有講嘢但唔知講咩
我等到你4點半都未打黎我咪打俾你囉
之後你話5點2先得咁我見都5點3啦咪打多次俾你囉
你忙嘅未走得同我講聲係咪好阻住你先係嘅我以後唔會喺你番工嗰陣打俾你

聽落係4點鐘就喺觀塘等阿哥, 等到頭先至番

3p

我唔會問
試過問完整喊左佢女朋友
又試過阿哥話多事

同埋我其實有啲肚痛
但佢兩個仲嘈緊

點解我睇唔明
你 你阿哥 你阿哥女朋友 一齊住 ？

我阿哥女朋友住青衣
阿哥費事佢番工咁遠就叫佢搬黎我地屋企一齊住

仆街喇 阿女朋友激動得濟喊緊

搵個膠袋頂住先啦

Live

入去屌佢叫佢收聲啦

廁所扑嘢叫床咋

比帽比你阿哥